請問27號去元朗嘅理由

1）悼念李鵬
2）去朋友婚禮
3）去朋友屋企
4）去元朗大球場做運動
5）大馬路食老婆餅

仲有無？ 有咩可以帶去證明以上目的？

玩仆街芒go 得唔得？

無需理由，我去元朗做乜關人撚事

假期梗係去南生圍踩單車
記得戴返頭盔
做運動安全第一呀

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

岩！

圍住南邊圍踩單車

懷念李鵬

去邊都得啦

去元朗行街洗理由?

只係想比D支持 無咩信心出去嘅巴絲！

燒烤 記得帶火機 燒烤叉 綿花糖 飲品 炭

鳩嗚

光復香港，需要理由嗎？

如果只係諗住行、去觀光，一定要有：
-背囊
-為咗環保，要自備硬淨襟用嘅金屬保暖壺、飯壺
-足夠散銀硬幣，方便找贖、搭車
-記住拎鎖匙
-雨遮
-硬嘢盡量放背囊外，以免頂住自己背部唔舒服，另外最好加啲軟嘢(如浮板，吹氣墊)靠背好啲
-咁樣執個背囊，就唔怕「銀」住自己唔舒服
-如果人多擠迫，記得放個背囊落地，唔好向住人、頂住人，整親人就唔好啦。
-最重要係跟實其他團友，唔好自己走圍行蕩失路。